無人講今日岀果隻妖精的尾巴？

好似今日中午開

1

你講？

騰訊出
個風格成浸支那味出哂黎 請問有咩好講

一開始揀咩角好